[721玩朗恐襲] 係咪無撚左件事！？

究竟係咪無晒公義！？

玩乜撚野朗

對唔住
岩岩睇完鏗鏘集
火到仆街！真係心跳加速、手震！
好撚想同班牛屎飛死過！
就算最後死，我都要攬兩件同我一齊落去